點先忘記到佢

好辛苦

跳樓

叫雞

block哂佢 del哂合照

點解一定要逼自己忘記